點解cctvb仲未出通告叫全台藝員幕前幕後做病毒測試？

超高危群組嚟喎

新聞部先隊